呢幾日全部都係藍絲反對擺工既聲音，D黃絲團體、組織、名人、經濟圈死撚晒？

出聲啦